有無人諗過未來唔一定會越來越先進？

如果未來係資源越來越缺乏
可能連大部分交通工具都使用唔到
更加無話電力呢d
呢個時候，可能世界既上層將資源同人材集中係一個最先進既封閉城市繼續發展文明
但其他普通人就係慢慢荒廢既地方繼續生活